德甲新星搖身一變韓國天王

連登仔唔抵得人地son？

名？

成個GD咁

好型